住港島既人 普遍睇唔起住大西北既牛

住tko 自命中產 明明住landfill 仲要咁臭寸
住西灣河北角 就死要面子 明明住舊樓單幢樓都要同朋友講住港島
我住island架

一幢山水型 已經打殘呢班假blue blood

Yoho又貴又住唔起

港島既值得做屎

依家咩時候 仲玩分化

普遍係 港島人一聽到其他dorm mate住屯門元朗上水大埔
已經黑面仲要嫌棄

住錦繡同康樂園除外

比華利山呢

分化post

又分化？

多數講自己住港島都係住舊樓

除非講明住銅鑼灣或者跑馬地

另外 港島人真唔會同新界牛做朋友

住城市花園同住嘉湖山莊
一樣比人覺得住嘉湖山莊係廢青新移民
住港島天生有自帶blue blood功效

冇辦法 住大西北就係賤種

不來西灣河北角單支舊樓
地址唔算港島

的確係 無得駁

得太古城城市花園呢啲先計
其他一律當瞓街

係港島住公屋都高級啲

住華富村可以大大聲同人講
住天平村就唔可以喇

爭咩吖 溝埋一齊做港島牛吖 笨

事實係
港島飲既水都乾淨d
用既電都環保d

利申 大西北

中肯

住港島公屋呢？

北角打後果d 單支，仲平過九龍

大大聲講 我住香港仔

D公屋

其實有啲大西北人assume人地住港島就係有錢人

一聽到人地住港島就 嘩 有米喎 住港島咁

咁港島人聽到之後講係呀又會話人串 講唔係呢又會話人扮晒野

根本就係有啲大西北人自己睇低左自己 抬高左人地
搞到好尷尬 唔明點解要羨慕人地住港島

其實有啲大西北人港島人assume住港島就係有錢人

根本佢地自己大大聽講自己住華富 面上有一副 香港藍血 貴族嘅優越感

漁灣邨嗰啲係唔係要覺得自己比較住 天恆邨嘅 prestigious

不用分得那麼細 聽日都係一樣

今晚已經係

唔係睇唔起大西北既人
係睇唔起大西北既樓

都無所謂啦 都是黨的